北京下令播反美電視劇

隨著中美緊張關係升高，中國廣電總局電視劇司近日召開全國廣電系統電視電話會議，部署調度抗戰題材、「抗美援朝」題材、抗疫題材電視劇播出工作。

澎湃新聞報導，上述會議對相關題材電視劇播出提出四點要求。包括：弘揚抗戰精神和抗美援朝精神，講好抗擊新冠肺炎疫情中國行動的感人故事；播出劇目要嚴格落實播前審查、重播重審制度；與脫貧攻堅題材劇播出安排融合協同等。

中央社報導，值得注意的是，今年受到疫情衝擊，加上中美關係正處於建交以來最大挑戰，1950年的韓戰（中國稱為「抗美援朝」戰爭，即對抗美國、援助北韓）影片題材也成為國家宣傳的重點。

此外，廣電總局官網日前也發布有關做好紀念抗戰勝利75周年電視劇播出安排的通知。要求相關播出機構不得播出違背常識常理、隨意戲說解讀歷史、過度娛樂化的抗戰題材電視劇。

2021年是中共建黨100周年。廣電總局網站還發布，16日已召開電視劇「理想照耀中國」創作論證會，指這齣戲透過40個黨員故事，闡釋「中國共產黨為什麼能」。

等陣，要我播反美劇，咁我現在播緊個D點先，收左人廣告架，DLLM。

用iphone﹐ipad 睇反美劇？

2021都就快到，仲抗美援朝

好嬲好嬲，播反美劇精神勝利法，嗚呀

「中國共產黨做什麼能」

我係美國就同步播激活下反中情緒

有撚人睇咩

佢痴撚左線呀

播片當贏 厲害了我的國

個劇情應該係假歷史
平行時空

月入一兩千個班既精神食糧
利用民族主義轉移佢地對生活既不滿

要不是美國人掉核彈...

我估呢啲垃圾佢哋自己人都唔撚會睇
純粹拍嚟擦鞋交差

支那呢招又贏
咁樣激美帝，亮劍之餘又可以推高收視

支那再播NBA同英超就唔好啦

我阿麻係大陸都睇左好多年反日劇
睇親都話打日本仔
舊年想話帶佢去旅行 問佢想去邊
佢諗都唔諗話 日本

電視劇裡面d日本仔終於可以抖下

上海申迪集團擁有上海迪士尼樂園57%股權，美國迪士尼擁有43%股權。

闡釋「中國共產黨為什麼撚」

14.不能宣揚武器、戰爭，別將西方作假想敵。

點架?之前廣電又話唔準將西方作假想敵,而家又話反美,朝令夕改,統一下口徑先啦,我係小粉紅都笑你啦

中國好撚on9 ，成撚日播埋啲反乜反物啲劇去煽動人民，班支那人畜真係唔記得2戰時美軍派幾多戰機入重慶幫你班垃圾

想睇戰狼對KFC上校同麥當奴叔叔

唔睇美劇, 日日睇抗日神劇
遲d會有抗美神劇睇

手撕美國人

抗日結束了？

身體很誠實

幾好嘢，頭腦清醒，睇咁多都冇被洗腦

咁就反制左？

日本表示贊成

用張被拮死殺美國海軍陸戰隊

手撕美國鬼子

手撕洋鬼子 石頭擊落隱形戰機

阿爺幾歲就俾美國佬殺死左

手撕家鄉雞

一百年都無進步過...唉

之前又話唔可以播啲仇外嘅劇
呢頭又改政策

iphone12 仲有無得買

支共得一招
對外虛張聲勢以欺騙人民

手撕美國佬

都係醒起依段

咁㗎渣？？？？？

要呢d.

小粉紅出來, 齊齊侷老習出兵.

亮劍了

加速加速

將抗日神劇改做美國人就搞掂啦，又可以推動內衰，厲害了

要啦要啦。不過首先要捉返去咗美國嘅中國人返嚟先。怕佢哋洩露國家機密。
官二代富二代個啲都要。第一個係爽爽個囡。戰狼gogogo!

日本：屌 終於放過我

你播反美劇 但你啲友睇緊美劇wo
Marvel求其出一套 都勁多人睇

正式宣戰就唔係假想敵

驚班小粉紅精力過剩攪攪陣?

好想睇

有乜撚嘢用？ 你搞到班小粉紅失控咪仲更加落唔到台，連淆底嗰陣個落台階都炸鳩埋

應該沒收所有iphone iPad , 全部用屌米華為

中國人都幾撚可悲
現實中俾人打到仆街
只能夠靠電視劇FF

早幾日先播完黃河絕戀
登d人民慘
對美國D感情真係住過山車咁

班窮鬼真係以為 美國搞到佢哋低收入

其實大陸好戇鳩
佢以為美國好似日本咁由佢播
你一播美國真係郁鳩你

接返所有美國國內黨員 奶共華人回國再講野

順便播埋毛魔個仔因為煮蛋炒飯俾美軍炸死既情節

金仔心諗又抗美援朝...又擺我上枱

我呀婆90歲仲叫我上網幫佢搵首日文歌
我問佢係咩歌
我佢答支那之夜，仲話要去老人活動中心表演唱呢首歌
仲日日懷念日治時代
(佢80年代尾先由中國去香港)

精神食糧

誰打我我駡誰

現實中唔夠美國玩，唯有播下反美劇自high

毛岸英又要出黎比人炸死

NBA冇得睇啦
睇CBA馬騮搶球!!!

好嬲好嬲
唯有打飛機

Iphone12一出繼續買買買

問題係你要請好多鬼佬演員扮美國人先拍得成

美國呢鋪點打呀

之前係咁吹捧復仇聯盟d 大陸網站同微博，應該極速收皮

你爺1歲就去左美國舊金山係咁問人食唔食腸仔蛋了

又話唔可以將西方做假想敵？

對外點柒都唔介意

最怕牆內人民覺醒

口交部
口交tv

好好笑

換哂黑人就無問題

我阿爺8歲被美國人分左屍

準備打砸搶，發了

支那：好嬲好嬲

會唔會拍毛澤東個仔點樣畀美軍隊冧咗

但依家係播緊“什剎海”
講緊個外國年青人學中國武術

即刻搵黎聽下

CHI NA NO YORU

iphone 12 就黎出！

藍屍日日用iphone上facebook反美

點解你啊婆係中國可以日日懷念日治時代
聽我媽講話我啊婆係香港好撚慘喎 個個食樹皮同人肉
不過屌你老母過撚哂去啦呢D

好野 有抗美神劇

仲電視
比廢老睇？

反美是工作，生活在美國

了解完發現美國都好幫中國，冇題材拍片

拍得嚟都亡黨啦

又加速，到時美國宣戰，中共無得縮，因為一縮就搞唔掂班民族復興膠同小粉紅

令我諗起北韓
佢地都成日打飛機打贏美帝
仲有座抗美博物館

我都有聽朋友講，佢嫲係大陸後生大陸住但當地日軍好好
可能鄉下地方無壓力就唔殘忍。駐香港個班就係戰場第一線所以變到唔同

你估啲廣告商敢出聲咩

但唔縮又唔夠美國打

求其搵班人戴金色假髮藍色con就當係啦

每到呢d時間就要出動官媒播洗腦劇呃大眾

美國佬正仆街，抵制美國貨！
- Sent from my iPhone

各處鄉村各處例掛，有啲地方好慘但有啲地方又冇乜嘢
佢好似喺北京(日治嗰陣北平改返做北京)定唔知青島，讀女子初中學日文讀得幾happy

以前一直播抗日片

所謂既反美劇係播抗戰
睇住自己比人打，真係J得落咩

仲有得讀書痴撚線
真係唔知

懷念咩？

邊度搵鬼佬比佢拍

日本管治井井有條，比較下之後國民黨同共產黨都知懷念咩啦

佢呀哥即係我呀媽個大舅父好似直頭去咗讀東京帝國大學

啲”中文”真係睇撚死人，垃圾到不得了，衰撚過原始野蠻人係度woowoowoo

有冇睇毛岸英俾人炸死先
尊重歷史呀嘛

其實係咪真係work?
播反美劇 = 市民就反美？
播反日劇 = 市民就反日？

結果身體最誠實

中國扔核彈 幫日抗美

現實中贏唔到，我係劇集入邊贏返你

係呀，中国人就是牛逼

吹呀

幾時有得睇手撕美國隊長

還有黨呀屌你老味

之前Marvel話有個中國superhero
係咪可以收皮喇？

唔手撕日本人住

手撕美國人先

中國有好大一部份人係單細胞。

香港日本統治好似都有得讀書
記得果時中文老師話佢識既日文係日本仔統治時要學既

大力督個芒當自己攻打緊美國

我阿爺9歲就比美國佬殺死

冇第二啲嘢講啦嘛

反美是工作
抗美是面子
撐美是生存
戀美是生活
旅美是理想
居美是夢想
USAUSA

之前民間自發反美（日/韓都係），反到要官方下令降溫，今次民間出奇冷靜，要官方主動出手。

又嬴

真係憨鳩系列 今時今日仲邊有咁易洗到腦

你唔好低估班大陸仔 佢哋咁撚愛國好撚鍾意睇㗎
打飛機劇嚟 強國廢老一定鍾意睇

唔怪之得支共咁保住tvb，要洗班廢老腦

我地繼續搞尻tvb就得

手撕美帝白鬼

之前個地產經濟夠係跳嚟跳去

唉 嗰陣日本肯同美國傾合作嘅話我哋而家全部變身日本人

吃着金拱門坐在床上用着剛買的iPad Pro看着反美劇，啊！今天紐約的天氣真好。嗯，還是先做作業然後再追新一季的權力遊戲。

美國的兵是廢貨

手撕浸浸？

james 繼續奶

宜家唔係假想

打仗真係軍隊與軍隊之間嘅事，日治時期仲引入咗好多日本文化，例如天婦羅店（當年技術冇可能做到急凍魚生運輸，食魚生呢味嘢喺香港80年代先開始興）。有好多中產慕名去食日本菜，仲要唔平（50-60yen一位）。佔領地其實亦有好多娛樂，一般酒樓舞廳都開到宵禁前（11點鐘）。打仗就唔使食飯咩。開火開到埋嚟/有空襲咪避囉

你睇poly開大片隔幾條街嘅尖咀照樣聲色犬馬一樣

抗美奇俠？

比咩就食咩，豬真幸福
有得食就係自由食米田共生化野好幸福呀

十年前國內網絡上的經典問題：「中美開戰你捐多少？」
當時不管哪個評論區都充斥著「我捐一千給美國。」

因為呀爺9歲果陣俾編劇殘忍地殺害了

丟石仔打沈轟炸機

又學到野
巴打D料邊度睇返黎?

復仇者歌頌美帝英雄，ban得

不如禁用iPhone,全民用華為小米啦！
這種地址力度比抓癢還小

我爺爺因爲俾美國嘅核彈炸死咗，
所以我恨美國。。。

中國人早就成了東洋鬼子的狗

推願榮光歸香港

反tesla用比亞迪

中後期戰爭徵召大部分普通人 冇壓力既地方自然派呢班戰鬥力低同被洗腦程度低既後備軍人

有埋李香蘭
今次真係唱你老母

中國擁有全球最先進高科技武器
咀炮

等睇一百億點擊率

反制！

之前睇過本書（Google book），求其搵條link搵到類似reference

唔係好認同打仗係軍隊與軍隊之間嘅事
南京同猶太人仲有數之不盡例子
不過打仗帶落嚟亦有本身用處，殖民地同香港問題就係例子

搵咩人當外國人演員？

嘩 大生意嚟架喎 一定好有用啦

所以我fd阿嫲喺大陸住反而從來唔憎日本人
佢細佬仲同日本人做fd學小小日文
見到我fd細個睇咸超仲話日本仔真西利成日拍啲咁得意嘅野

所以南京同猶太人就咁大迴響，因為佢哋搞鳩平民

情況就好似一般示威 vs 721 咁囉

精神勝利法

好強大嘅反擊

手撕美帝

建議孤立全世界 孤立宇宙
等佢地餓死晒再一統天下

繼抗日神劇後, 再有反美神劇

支共超人吊打美國Ironman

搵到本書，慢慢睇

抗美神劇播得多
啲小粉紅以為自己真係有神力
跟住全部走去自殺
最後成功光復

Cctvb已經有啦，上星期係到播當年華人去美國淘金比人賣豬仔既野

北韓啊 1984啊支那豬覺得冇問題就得啦

都21世紀
都要專做埋哂啲戇鳩野

仆街 又想用iphone ipad睇抗美劇

仲玩呢招

Drogba

向邪惡帝國主義 美利堅合眾國 開戰

Jam 佢條線

北京電視機

唔夠大，用imac 睇

去打日本仔

又唔反日了

少年你太年輕

一句「國家」政策，所有合約條例立即成為廢紙

搵俄佬扮

援北韓

美中戰爭唯一共仔可以叫嬴既得越戰(美國反戰主動撤
韓戰炸死埋毛仔 打到你殘血 又係反戰撚先唔打死你
又要念D腦殘劇情先可以打飛機

都係美國搞到大家生活咁慘 大家要為左中國(高官)捱落去

開始撕開美國人了，手榴彈炸 F35

地球圓㗎嘛當美國係東方掛

精神食糧仲有大量廉價娛樂(垃圾手遊)

中國共產黨做乜能？

手撕洋鬼子

唔准睇美劇

個個中國人嘅夢想就係拎綠卡
移民去美國又一定check你social media record
撚有人反美咩

多尻餘

整返套美帝亡我之心不死囉
日日J啦支那人

咁Mr Robot禁劇tim la, 成套野都講支那White rose邪惡勢力做尻美帝

係內循環

用Windows Android 睇反美劇

冇得飲可樂
踢晒麥當勞 家鄉雞走啦
偉大領袖毛主席做到
習大大做唔出

你婆屋企應該有d 錢

佢地成日拎韓戰嗰陣啲豐功偉績黎打飛機架
一支國家軍隊唯一對外作戰要數返去70年前嘅韓戰 真係唔明點解啲支那人唔覺得醜

日本人可以鬆一口氣， 有替死鬼

班留學生是咪間諜

厲害了我的國 意淫勝利法

too little too late

果然係垃圾國家

正

睇完抗日神劇，依家到抗美神劇
爺爺九歲時被美軍殺害

應該會話係想煮俾下屬食而壯烈犧牲

驚佢唔播咋

唔洗播啦 就快有現場直播比你班解放軍表現點打美國大兵 咪撚輸啊 好肉鳩酸㗎

正喎
有冇諗過喺迪士尼樂園搞返幾場屠殺美國佬嘅真人表演

與維尼抗美援朝

等睇手撕白人

正常啲既一早翻牆睇美劇

我好想睇解放軍手撕美金, 同埋炮決美國綠卡

垃圾國家，連反美都要幻想

屌，好似好鳩正義咁，係北韓揮軍進攻南韓，赤祼祼侵略行為

播完反日播美
將來可能播反俄添

放心
中國人係會當劇情係史實

北韓化

之前又打日本依家又反美 盲目煽動民族主義遲早玩撚猿

走向北韓

維尼大戰復仇者聯盟，最後復仇者死曬

可唔可以拍套封神榜對Avenger
哪吒 vs 美國隊長
雷震子 vs 雷神
最後當然係支那必贏 贏國

Netflix
中國出個 chinaflix

日本仔終於可以抖下

毛on 西煎蛋
估一揭後語

最尾發現原來一直無拍過
宜家影視業又冇錢拍
班19影星又唔想得罪美帝
演一演會被人制裁

同一批人做泡菜仔

反日係工作 遊日係生活

支持祖國強而有力反制美國

我呀嫲都話個時食樹皮好慘，但佢仲崇日過我，一年去幾次日本

岩架啦 睇多啲就會勁啲

出套 5星紅旗戰士打贏復仇者聯盟一定好多人睇

抗美援朝明明輸到仆街都叫反美

係咪落雨炒

其實宜家「支那人俾日本人xxx」好可能係假史實嚟，國民黨同共產黨嗰陣有啲咩做唔出，最叻撩交打、煽動同分撥離間，再作歷史。

屌你老母我想放工睇下電視姐
你都要搞鳩我？

唔緊要
糧又未出，廣告費又未收
當無拍過

緊係播下記錄片
文革 三反五反 大躍進
8964 新疆 香港事件

睇下中共有幾邪惡

果然係注重「內循環」

手撕侵

咁播珍珠港law
炸到美國珍珠港澎澎聲
不過sorly, 好似係日本仔炸

北京電視機邊個諗出嚟

流動電話係Motorola 發明架（相關專利去曬Google 到。）

佢係北平啲大小姐住四合院，老豆係發明家英國留學，好似係咁

所謂南京大屠殺好有可能係無限誇大既戰時宣傳

去靖國神社搗亂呀？

嗰陣係中華民國點同

又洗腦

推光復香港 時代革命

係呀

一時要反日，一時要反美，芝麻人好唔得閒

手撕西部牛仔

同食精神鴉片有咩分別